【Final Flightasy】機場終極戰！一人一票齊齊去旅行！全連登人幫我人手頂置到星期六！

今次係和理化同勇民大合作，缺一不可！
今次目標我地唔係唔俾人地飛，係拖延戰術令到飛機DELAY！
一架飛機延誤好正常，但係同時間幾架或者幾十架就成造成嚴重嘅雪球效應。

同埋唔好再Care人地點睇你，咩淺黃、咩影響到人果D全部都係廢話，
歷史以黎有咩抗爭係影響唔到其他人架？ 星期六，日最影響都係D轉機同旅遊客，我先唔CARE呢班人，佢地點幫你都好，唔會帶到你去國外，亦唔會幫到我地手，香港人要自己救自己！！！

最緊要係抗爭者無損傷、無送頭又逼到政府回應，又可以同班權貴攬炒，我地就大成功！
最緊要係抗爭者無損傷、無送頭又逼到政府回應，又可以同班權貴攬炒，我地就大成功！
最緊要係抗爭者無損傷、無送頭又逼到政府回應，又可以同班權貴攬炒，我地就大成功！

日期：8月17號(星期六)、8月24號(星期六)、8月25號(星期日)
如果政府唔回應五大訴求，
每一次拖延受影響嘅客機會多一倍，
直至抵機客機排晒隊同埋泊位不足，而造成無法預算嘅雪球效應。

時間：下午一時至七時 (雪球應該可以夠滾到十點，十一點。)

你會問，點解唔聽日或者後日做？
因為我地要俾D時間D有急事要走或者要黎嘅人安排一下，正如大擺工都有預示一樣。亦都俾D時間政府回應！同時間叫人買定保險會有ＤＥＬＡＹ！

記住：不分割，不受傷，不被捕、不捉鬼。

我地到底要點樣做可以先可以暗塞個機場呢？
勇武派Ｘ和理非大合作
1. 直接買Full Fare機票，上到機後要退票唔飛。(是但作個原因)
我地要有策略性地挑選航班，目前星期六已經有4個巴絲買咗機票(Full Fare)，
我地星期六只需要係差唔多時間內有10班航機咁做，已經夠世界大亂。
除咗本地延誤外，亦都會阻礙到回程果班機嘅時間，亦對係世界另一面嘅朋友造成延誤。

對於買咩航線同埋咩公司都好，無所謂，澳航同國泰嘅全票(Full Fare)係可以全退！（唔好唔記得國泰有3成股份都係國航持有，大不了攬住國航一齊死。）
最大目標係零成本 Ｘ１ 坐頭等 入貴賓室
最大目標係零成本 Ｘ２ 坐頭等 入貴賓室
最大目標係零成本 Ｘ３ 坐頭等 入貴賓室
（當然你唔想煩，唔想退是但買張幾百蚊機票番大陸都阻止唔到你）
至於國航、大陸航空佢地會將你個名交俾大陸政府懷疑你地搞事，所以買唔買大陸航空公司就隨你地。
要記住香港人就係有太多包袱，到今時今日仲講I burn you burn with me但係咩都唔做都係廢話，如果一間航空公司係咁易執嘅話就好應該執。

—＞上到機之後話有事唔舒服：根據航空法所有人都要落機要進行安檢重申上機，同埋有機會要Offload你件行李 (DELAY: 2至3小時。)
—＞唔上機係飛之前取消航班並要求取回寄艙行李：飛機如常起飛，地勤有機會唔理你直接將你行李送埋去你嘅目的地。(DELAY: 半小時。)
—＞買完機票無Check-in：當你No Show：飛機如常起飛

買咗全票嘅朋友，可以係下面鏈結輸入航班號碼，日期同時間。

另外下面係個Report，大家可以睇下同一班機有無人已經買咗飛，驚可以壯膽買埋同一班機，唔係就分開唔同機，做更大嘅雪球效應。

另外如果買頭等嘅朋友係可以係貴賓室享受貴賓服務，例如食個魚蛋粉。

2. 排隊黨(記得帶定GIP)
約埋幾個人去排隊Check-in，差唔到到你果時就行開俾後面嘅朋友，或者讓俾下個朋友話等人，造成勁多人排隊嘅假象。越多人越好，狠狠地將佢塞爆。
(建議組隊，五至六人一小隊。)

3. 接機黨 （和理非首選）
Download定Flightaware或者Flightradar24，去接機大堂接機，到時可能會有人阻住你，但係你大大聲話俾佢聽你要接邊班機嘅邊個，佢地耐你唔何，查唔到係你，之後去到舉牌，寫你想迎接嘅人名，例如係禾自由，陳克敬等。

4. 尻遊、睇戲、食飯、消費黨 （和理非次選）
隨便你地做咩都得，不過盡量要做到有阻礙主要行人路嘅假象，但係又要俾路人行，可以帶ＧＩＰ或者唔帶。

5. 太空卡電話黨(唔洗一定要到機場架)
有咩飛行安全問題，例如懷疑有化學物品啊，炸彈都可以打以下電話舉報，維護飛行安全你我有責。

機場管制塔台 當值監督 2910 6822

航空交通控制中心 當值主任 2910 0117

歐陽孔亮 先生 署理總航空交通管制主任(航空交通事務) 2910 8170

楊軍志 先生 高級民航事務主任(航管事務) 2910 6443

黃珊娜 女士 高級安全及質素事務主任(航路) 2910 6448

岳百誠 先生 民航事務主任(4) 2910 6233

薛綺雯 女士 高級安全及質素事務助理(3) 2910 6471

另外星期六要去機場嘅朋友記得著平時去旅行嘅衫，有需要帶背囊或者Gip，D狗應該唔敢係大堂放煙霧彈住，不過以防萬一帶定幾個口罩係背囊或者放係衫褲袋。當然記得帶證件，唔係點去旅行呢？

記住，果日我地唔係去示威！(係去旅遊….好似係)
只係去觀星或者坐下頭等就走人！

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！
我無，你都唔可以有！

至於呢幾日大家做咩好？仲搞唔搞機場？
我無意見，不過我自己會係屋企好好休息同番工，直至星期六機場見。
同埋星期日遊行見！

請各位巴絲幫推，下面開放討論航空機票價格及價錢。
另外我已經預計到有人話唔好咁做，又一堆理由，我依加無犯法最多以後俾果間航空公司ＢＡＮ黎換一個和平有效嘅抗爭啊！

推啊

推到上熱門！！！Ｐ牌都唔有貢獻架！！！！

推推推

推推推！！！！！

推！！！！

推到爆！！！！！！！！！！！！！

推推推推推推推推

推到震！！！！！

繼續推

推

推推

推上去